曼城14、曼聯16

雖然踢左只不過4場，但雙曼居然響咁後
第一二係愛華頓阿記

阿士東維拉記